\sectionframe
	{Copia profunda segura}{*}
	{Arthur O'Dwyer}
	{Back to Basics: RAII and the Rule of Zero}
	{https://www.youtube.com/watch?v=7Qgd9B1KuMQ}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{block}{Asignación de un vector por referencia constante}
		\input{listings/vector-copy}
	\end{block}
\end{frame}


\begin{frame}{\insertsection}
	\begin{center}
		{\Huge \texttt{v1 = v2;}}
		\vskip 1cm
		\foreach \i in {1, ..., 6}
		{
			\begin{onlyenv}<\i>
				\input{tikz/deepcopy-\i.tikz}
			\end{onlyenv}
		}
	\end{center}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{alertblock}{Autoasignación de un vector por referencia constante}
		\input{listings/vector-autocopy}
	\end{alertblock}
\end{frame}


\begin{frame}{\insertsection}
	\begin{center}
		{\Huge \texttt{v1 = v1;}}
		\vskip 1cm
		\foreach \i in {1, ..., 6}
		{
			\begin{onlyenv}<\i>
				\input{tikz/selfcopy-\i.tikz}
			\end{onlyenv}
		}
	\end{center}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{Copia por \texttt{copy-swap}}
		\input{listings/vector-copyswap}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}{\insertsection}
	\begin{center}
		{\Huge \texttt{v1 = v2; // copy-swap}}
		\vskip 1cm
		\foreach \i in {1, ..., 9}
		{
			\begin{onlyenv}<\i>
				\input{tikz/copyswap-\i.tikz}
			\end{onlyenv}
		}
	\end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{\insertsection}
	\begin{center}
		{\Huge \texttt{v1 = v1; // copy-swap}}
		\vskip 1cm
		\foreach \i in {1, ..., 9}
		{
			\begin{onlyenv}<\i>
				\input{tikz/self-copyswap-\i.tikz}
			\end{onlyenv}
		}
	\end{center}
\end{frame}
